# Магазин товаров
Учебный проект в рамках курса.
### Функционал:
* регистрация и авторизация пользователей
* список товаров на главной странице
* при авторизации доступна имеется возможность выполнять CRUD операции над товарами

### Стэк
* Java
* Spring framework
* Thymeleaf
* Bootstrap
* Hibernate
* Liquibase
* Lombok
* Mockito
* JUnit 5
* Maven

### База данных
* PostgreSQL